大家開始儲藍絲親戚愛國證據未

平時開口理口都係愛國 係咪cap低啲對話同錄音sd過去領事館就真係會做野？

儲狗同藍絲

推 咁撚愛國一制裁就想偷偷地走

push

一個都不留

全民運動

Push

而家美國同英國都出口術話要收留香港人真係做定無壞

搞完移民仲要向中聯辦督佢地反中共,兩面夾擊

我最中意遣返叛國者

有反人類同親中國言論可以報料

有用po推

重點應該係action多過言語？

推 本來都想開po講
全民收集藍屍罪證

言語都得 懷疑係五毛水軍應該叫情報機構查冊

記住你係用嚟幾樣野入佢罪
1. 反人類
E.g. 曱甴，要求大屠殺，支持開槍鎮壓
2. 叛國/中國間諜
E.g. 異常親中言論，假新聞，希望中國強大，講野似五毛水軍
中國強大另一個意思係中國影響力增加，滲透
淨係話示威破壞社會係入唔到罪，不過深藍絲好易中1.

南澳警察support hk police 都比人捉去照肺

WhatsApp FB IG Wechat乜7都好
Cap晒佢 試左無壞

唔係embassy
要搵移民局/情報機構

情報機構會follow up
要對象個人資料同證據

有唔明可以搵黃世澤

推

記得cap圖，有證有據先入到佢

外國幫你你都要幫返佢地減少負擔 佢哋過到去又繼續做小粉紅只係會影衰香港人同幫支那殖民